留低一張你覺得好諷刺嘅圖

笑點：大陸霧霾

張文字整成圖就叫圖

真係幾諷刺

全能嘅巴打們，請唔好吝嗇

好諷刺既圖

真係好諷刺